係呢個時勢走來搞社工

呢期見到好多良心社工自己時間搵仔
又做好多情緒支援
呢啲pk, 又係到煩
社工癲起上來都唔少料

一個記者
一個社工
一個教師
一個醫護
一個律師

要好好守住

有冇link比人report？

Facebook gp 唔知得唔得

深藍人

後生一代，見老師社工仲多過見屋企人
童社工，頂住

愛港力啲pk